［有圖］允兒極限露出

"極限"個點係邊

谷最盡得A

好想舔允兒塊閪

一晚要幾錢？

咁整蠱佢
谷撚到大細波仲要咁條gap

對波應該細過我對肥仔波

老

老g...

已經肚南加背隻D肉都谷埋上去, 都係咁多

谷到極限

要好似食軟雪糕咁係咁奶

就透唔到氣

300有找

邊到有露出
個波好似假假地咁

側面睇

同隊唔駛谷

明明一向瘦到仆街心口平過洗衫板

谷到咁都唔露點/唔露乳貼同砵仔糕
都幾好野

連最大波嗰個都要塞紙巾
佢哋係咪塞底褲

睇見都覺得辛苦

無波都係女神

夾到極限

唔知佢係唔係大細波 個造型左邊大過右面

個形狀都好奇怪下

成日都覺得佢係好有機心啲女人

搵個男人谷都大波過佢

抖唔抖到氣?

SONE

靚到窒息

個左胸永遠有舊肉

Why

好似聽過人都講過

大細波加老女人
我要泰妍

睇djmiu好過

極有限

PATPAT 先正

記得好多年前 有一幅佢好似喺釜山 電影節 出場嘅相.

Pic

推到極限

冇肉

出場

前面

後面..............

條裙本身係咁？咁怪既

大細波

無人完美

係
夾到呢
正正

條罅出哂汗

poor design
GIF 仲好睇

係lol

係真係左邊大啲，就算佢咁郁

打扮得咁老

笑得咁冧又躬到盡

啲老細好滿意

谷到好似得一個波咁...

明明個樣行出黎已經冇人贏到 係要我女神自曝其短都有

兩個變一個

個樣同允兒都唔係同一個層次
塊面歪到

但係真係好撚靚

谷得超勁

國民女神

以為睇到謝雪心

後面正過前面

呢d係咪叫高低波凹凸不平衡大小邊？

女神

第二張 阿擔遮鬼佬 完美呈現何謂賞心悅目

細個覺得泰妍最靚，允兒係大個咗先發現佢咁撚靚

由細j到大

格拉底，背脊d肉都擠埋上黎
真係仲可以叫胸咩
btw好撚靚